## TODO:

- # Backend
  - ~~Спроектировать БД~~
  - ~~Добавить авторизацию~~

- # Frontend
  - Прикрутить [Яндекс Карты](https://tech.yandex.ru/maps/jsapi/)
    - [React Либа](https://github.com/gribnoysup/react-yandex-maps)
  - Сделать интерфейс авторизации
  - Сделать интерфейс странички пользователя
  - Сделать интерфейс квестов
  - Сделать интерфейс добавления квестов